條命值250萬 初步建議保障額，相關死亡個案最多每人250萬元，嚴重異常事件相關的傷害最高每人3百萬元。

【Now新聞台】政府向立法會財委會申請撥款十億元，設立接種新冠病毒疫苗後出現異常事件保障基金，初步建議保障額，相關死亡個案最多每人250萬元，嚴重異常事件相關的傷害最高每人3百萬元。

最高
異常事件，點都會話正常

死亡唔算異常 係正常自然 人生必經階段

正唔正常係賠錢俾你果個話事

反正都係獎門人式獎品，任鳩佢吹數字，講夠送樓送地啦不如！

叫藍絲父母去打

10億除250萬

一層樓都無

預400個市民會死